政府總部 禮賓府 各區警署

又唔阻人，又可以贏民心

含撚啦